強烈要求西洋菜南街既人要考牌先比表演

D咩狗屎垃圾都搬個大喇叭出黎嘈住曬

救命

大媽
住樓上好慘

成班呀叔呀姐係度跳舞

屌！今日係先達都聽到嘈到仆街

轉角位百老滙個呀伯好撚煩
黎黎去去都係表演同一樣嘢

街頭藝人應該需要設立發牌制度，而家啊豬啊狗都喺度表演簡直擾民，仲阻塞行人路

今日我將耳筒開到最大聲都聽到班呀叔唱歌

Agger

變咗耆英大集會
成班呀嬸係到嗌歌自high
圍觀啲呀叔又頂住條路

雖然我都覺得呢個悶
但點都好過班支那大媽

成班垃圾大媽阻撚住 又難聽又嘈 幾時先死？

痴撚線 大媽舞

起碼係一個唔係人人做到既表演吖

其實嗰個位係霸番黎定有人睇場？

依個真
個班大陸婆

見過個大媽扯住個路過呀伯隻手唔比佢走
要佢睇佢表演

啲呀伯好開心
啲支那雞仲開心 比人摸下手仔比張紅衫魚人

尋晚同朋友係個邊行 傾計要大聲到好似鬧交咁先聽到
啲大媽唔知點解好鍾意唱高音 又大聲又高音 又唔爆咪先勁

經過親，我都望上去d住宅度，覺得d住戶好撚可憐。自己買既，租出去都無人要啦，咁撚嘈，局住。
我相信唔會有人租

咁表演雜耍黎黎去去都係果幾樣架啦
唔通你期望佢識拉小提琴咩

以前覺得有少少街頭表演係幾好

姐係唱下歌，玩下樂器咁

依加比班大陸狗搞到得個嘈字

買撚左skypark都唔知點算

琴日經過，成條街都係廢老鬥大聲唱歌
圍觀嘅都係廢老多